結左婚你地比幾錢家用老婆?

幾錢?

同問

比你老母

一蚊都唔比 唔好比飽飯佢食

其實兩個有做野，冇小朋友係咪唔洗俾

唔會俾老婆，而係大家都將人工某個portion 放入ML account

而家既做法係每搵5000放2000入去
例如搵20000, 就放8000

80歲前唔好俾飽飯女人
無女人信得過

一樣 每個月各兩萬 大家戶口夠 10 萬就全入 ML

唔畀
畀咗我點養出面啲女

無俾，屋企日常洗費供樓水電煤管理費我出，八達通自動增值同信用卡支出就佢找數

其餘無計得好清楚

剩二千蚊自己洗 其他入聯名戶口
買餸 水電煤都係用聯名找數

佢比返我 仲係比足9成 搵到哩種女人做老婆真係好過中六合彩